"We komen sommige andere nacht."
"Ik wens ze waren ziek," baatte hij.
"Maar ze lijkt mij gewoon afgestompt en koud.
Zij heeft volkomen veranderd.
Gisteravond was ze een groot kunstenaar.
Vanavond is ze slechts een cliché matige actrice."
"Don't Talk like dat ongeveer één u liefde, Dorian.
Liefde is een wonderbaarlijke dan kunst."
"Ze zijn allebei gewoon vormen van imitatie," aldus Lord Henry.
"Maar laten we verder gaan.
